啲廢老成日話十月開戰打台灣 中共最近核試咗未？

就開片都唔核試咁幾時核試？

youtube香港熱門全部垃圾政治片